點解仲有左膠抱有希望？

live中

唉。。。睇到好心痛

你睇live 都仲好意思屌上街既人

哦

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

駁唔撚到?

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

收皮啦左膠，我都對你抱有希望呀，希望你快撚d死呀

今次佢啱……出門口啦

唔該你屌埋其他人
唔好只係屌我

係街痾緊屎開電話睇live都要屌

有咩好講

好啦，咁屌你老母呀？滿唔滿意？

on撚鳩，覆我的都係冷氣撚

我出去忙了,係咁

慢慢屌

你都on9，呢個時候邊個唔係睇緊live